琴日黑警舉槍片

死黑警

其實佢舉槍 d 人已經會走啦

係啦

完全唔似受驚開槍，
開完槍射完人正常唔會咁冷靜，
同埋稍有良知既人都會去睇下訓低果個傷者。

就係無良知

佢開完槍佢啲狗同輩都好似呆撚咗咁

推